唸住以免再trade機, 買一手定二手機

買二手, 一兩年後再trade, 以後一路咁, 得唔得

以後

二手完再用一兩年，你部嘢仲值幾錢？

無野係唔得

二手值錢過一手
你睇二手樓貴過一手樓就知啦